到底咩係拍拖(一夜咗就開始不知不覺去反省)

事源因為喺電腦無意地發現同ex生活點點滴滴嘅相...就俾我諗翻起以前嘅野...
喱段感情我的確花咗唔小心機去經營 大家一齊咗三年 好多野佢想要 我可能嗰段時間俾唔 到佢 但係我會記住，會喺佢背後慢慢安排...同時，就係可能因為花時間去安排 佢就會覺得我少咗時間陪佢 或者冇好好分配時間溫書 成績差 佢就會唔多唔少去發我牢騷 問我有冇諗過將來點 問我係咪開始覺得佢煩..我承認自己小搵佢 因為一個新界 一個就港島,超人唔攰都仲有其他野要做啦..圍繞咗喱啲問題幾年 佢都提過好多次分手 但我每次都去氹翻
直到近排.我醒覺自己都要對自己人生付下責任 我嘅時間唔可以再為喱啲野浪費
當然我都認自己係衰仔 應該溫書嘅時間都會走咗去打機 但係有冇諗人係要放鬆？有冇諗過我為咗你急住要錢 去狂翻工 捨棄自己Final ? 有冇諗過你有困難嘅時候 我全力支持你，俾最實質嘅幫助你？
最後有冇諗過其實我地係兩個世界嘅人 我要追得到你 要好花力氣？其實背後我仲有好多野幫你頂咗 仲over埋普通男仔嘅底線...

香港地拍拖好難
男女大家都唔識尊重大家

點解你覺得自己係為左佢而犧牲，
有無諗過其實只係你自取滅亡，
扮委屈令自己過下戲癮，
再夾硬要人接受你嘅恩賜？人地唔受，你又埋怨。

條女捨你而去，你要怪就怪自己唔為自己人生負責任啦！

有好多野都為佢呑聲忍氣 可能你話係男仔應做基本嘅野...但係有幾次臨俾人帽嘅情況下 我都冇話點樣發爛炸或者咩 我其實都睇得好化
講真 自問冇做過對唔住佢嘅事 最多係打機冇早訓

啱丫 佢的確有諗過去選擇 我亦都唔怪佢 但係講真自己都有努力俾好多好嘅回憶佢 但係佢都可以咁矛盾話想要啲咩 但係就話我冇時間陪佢又或者話我冇為過將來 ....我嘅時間點分配...

尤其我同佢嘅gap太大....學歷好過我 家底又好過我 價值觀一個東一個西

覺得自己不如人就諗下增值自己 盡量比多啲機會自己去見識下
學歷家底呢啲改變唔到 就諗下點改變下自己嘅內涵
如果唔係以後又可能因呢啲事而嘈